今次逼港的熱帶氣旋貝碧嘉是一種奶類布丁

照copy連登post出事

有咩問題?? 冇食過bebinca?

英文文法 which is

熱帶氣旋呀
咪撚以為得你識好撚醒啦

難怪咁脂油